香港隊真係可以柒到盡 痴撚線 !!!

球證黑哨到儘 趕兩個, 最尾一分鐘重俾埋十二碼
你地都可以唔入, 第一腳扑出, 第二腳補射空籠都唔中痴撚線

出埋4424 都唔掂

有幾球空哂都唔入 執雞又冇力 平時係咪真係有練波

金sir已經盡晒力gi教，俾下面好喎

金sir已經盡晒力去教
自膠

廢到痴線
仲好意思叫人撐

點比面？姐係要和理非非話佢其實已經盡左力 只係對手防得好？

比起前年中港大戰個期, 同一隊波, 但實力似乎真係跌左唔小, 如果係前年中港大戰個隊香港隊, 尋晚應該贏幾球

柬埔寨仲廢過香港，但尋晚對越南，都有3萬幾人入場。

留意到香港對麵甸都輸多贏小

緬甸喺亞洲三線嗰班計唔算廢嘅，肯定比老撾呢啲惡打，主場有返咁上吓惡。

廢到令人嬲係香港隊先做到

當你睇完尼泊爾喺2013年主辦南亞足球錦標賽，4強隊長查列射12碼2次都阿婆咁嘅力兼唔入，搞到決賽都入唔到，再睇吓歷史呢個係尼泊爾有史以來喺南錦最近嘅機會，再睇返妹祖嗰球，就會覺得妹祖原來唔係太柒。你覺得廢到令人嬲，係因為你著緊，代表住你住嘅國家，自然會上心啲。